【劉愷威返港過年】傳楊冪爭小糯米撫養權 劉丹避談：等大家自己猜測

劉丹、滕麗名、呂慧儀昨日在將軍澳出席《愛．回家之開心速遞》團年晚宴，劉愷威和楊冪在上月宣佈離婚，將以親人身份共同撫養女兒小糯米(新聞連結： )，不過近日有傳楊冪爭小糯米撫養權，丹爺還不惜減產，希望有更多時間照顧孫女，丹爺說：「點會呀？我驚自己嘅戲份少，反而叫佢哋加多啲我嘅戲份，其他嘢就等大家自己猜測喇！」
之後丹爺就轉移話題，他表示劉愷威已回港，準備一齊過年，他笑說：「本來佢都話想嚟晚宴，不過佢都冇份演出，又點可以嚟呢？」笑稱會否邀請兒子客串？他則說：「唔知佢得唔得閒，等我返去問吓！」他還說希望《愛．回家》長拍長有，自己一直可以演出，目標希望打破《真情》1128集的紀錄。
「大小姐」林淑敏和與許家傑異口同聲表示此劇令他們豬籠入水，不過林淑敏笑說：「收入同機會係好咗好多，但係可以更加好同更加多。」許家傑亦表示今年會派開工利是給一班幕後同事，當一份心意和祝福。

丹爺避談有傳楊冪爭小糯米撫養權。

許家傑同林淑敏呢對情侶好受歡迎。

呂慧儀話希望長拍長有。

阿滕話要陪老公去旅行。

馬貫東都有出席，但不見Mandy的蹤影。

《愛．回家之開心速遞》的收視好好，力壓另外兩套劇。

Mandy

都唔知幾時至可以再見到mandy

劇情係咪仲坐緊監?

放左，不過對白交代佢去左英國讀書

消息來源